如果你认为生活是一个充满勇士的战场，那么你应该在春夜的草地上走一走。 草地教会我们什么-第90期:绿色的东西Andreas Weber | 2020年9月16日|Nautilus 
 李本人在中国北部的古蒙古发现了可能是女战士的骨骼。 像花木兰这样的女人不需要伪装上战场|Bethany Brookshire | 2020年9月4日|学生科学新闻 
 如果穿绿色衣服的人是战士或领主，这一点仍然成立。 你能在这两个谜语中揭露真相吗? 2020年8月26日|科普 
 考古学发现的证据表明，在古代社会，女性可以成为战士。 科学家说:考古学，2020年8月10日，学生科学新闻 
 骸骨表明，这些社区的一些女性曾是战士。 骨骼暗示古代社会有女战士|布鲁斯·鲍尔| 2020年5月28日|学生科学新闻 
 但正如佩里斯特里经常强调的那样，曾经矗立在墓顶的那只骄傲的石狮子暗示着一个男性主人和一个战士。 这是亚历山大大帝的坟墓，还是他妻子的? James Romm 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 一路上，她发现了她母亲知道的无畏的战士一直在她体内。 独家:瑞茜·威瑟斯彭金球奖提名影片《荒野求生》的制作Marlow Stern 2014年12月12日 
 英霍夫不仅是气候变化否认者; 他是对抗企业资助的半真半假和彻头彻尾谎言的斗士。 如果你现在觉得华盛顿特区很糟糕，那就等到星期三吧 
 在一定程度上，这是与伊斯兰武士历史一样古老的传统。 ISIS军阀的秘密生活|Will Cathcart, Vazha Tavberidze, Nino Burchuladze | 2014年10月27日|每日野兽 
 就受伤战士项目而言，它驳斥了很多批评。 受伤的战士计划在炮火下|Tim Mak | 2014年9月26日|DAILY BEAST 
 他是弗朗西斯一世麾下的杰出战士，在马里尼安战役中受了致命的伤。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 但最后他的健康状况恶化了，皇帝亲自写信给欧涅公爵，让他把这位老战士送回家。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 书中充斥着国王的紫色长袍和战士的猩红色服饰。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 尼克尔森和约翰·劳伦斯也在那里; 他们能制服那些战士部落吗?或者，更好的是，用绳子拴住他们? 红年|路易斯·特雷西 
 公元141年英格兰最骁勇善战的战士哈克拉的死并没有为爱德华扫清道路上的困难 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison